各位手足！裝修既目標係咩？？

懲罰之餘仲要教育其他人嘛！！

所以記住貼翻文宣上去先走人！

明白時間可能唔許可

和理非行過見到唔該都幫手貼上去

岩聽請推

每晚八點 遍地開花
光復香港 時代革命

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

自推 1/10

自推 2/10

自己print定d文宣出黎 岩就貼

自推 3/10

和勇合一就係要互相補位

自推 4/10

已經好多人開始唔幫我地呢邊

好多popo做完嘢插贓嫁禍 例如觀塘站起火

自推 5/10

自推6/10